其實九巴啲wifi係咪廢?

屌成撚日都連唔到 唔係架架車都連到

有時要forget network 再連先得，智障

用返4G好過，咁多人爭線用

仲要得2次15min

用CSL ACCOUNT 任上

有時連得黎都落左車

用得啲公用wifi就咪撚要求咁多啦
尤其係巴士呢啲交通工具，行行下信號唔穩定，就會斷線㗎啦
更何況要share畀咁多人用

啲wifi

次次上車連到燥

大佬你估係屋企呀? 幾十個人share個wifi仲想快?
咁需要快就自己用無限plan啦